王丹：如果中共真的派武警進入香港怎麼辦？

建議港人迅速從街頭撤退，回到家中，儘量少上街，讓全香港變成一座空城。

好處是：一。效果上就是全城罷工罷課，且理由充分：軍隊在街上，誰敢上街啊。

二。全城空無一人，只剩下軍人在街上，是要逛街嗎？無所事事不說，每天還要被國際譴責並承受經濟制裁。

三。軍隊最終無暴可平，總會撤走，那時候港人再出來抗爭。

四。可如此重複，中共必定傻眼。

出動軍隊就能解決香港問題？！傻子才會這麼想。

最怕無人係街佢地亂搜樓求其捉人

囤定乾糧

真係返屋企瞓教

呢個要推

咁咪早日攬炒

就算攬炒, 都要諗下攬炒之後, 點樣繼續抗爭. 永不言敗

一個失敗者扮智者？

我返屋企訓教先

佢唔了解香港人

全城斷網諗下點相認
Mocking jay

佢真係黎點會比你走到

可以，會支持

起碼今日佢仲可以做冷氣軍師
當年死左既仲有邊個記得？

真三罷

推啲藍絲去交人

咪就係
一入城就等於攬炒
全世界都望實你

they will get the lawyers and pro democracy main political leaders.
so set up cameras at home